民主黨又做到野,派口罩同物資比市民

今次民主黨買到35萬個口罩，但民主黨議員百幾人，加上社區主任，其實平均每區只有幾十盒，所以我們只能優先免費派發給區內65歲或以上長者，希望大家見諒。

我們會按人口比例分配口罩給深灣和「逸港居及十五間」兩個小社區的長者，同時會以成本價20元轉售購入的100支酒精噴霧。

我們已訂購了其他抗疫物資，希望稍後能成功買到。我們也呼籲居民如有充裕的口罩，可以捐給我們，再轉送給有需要的長者。

口罩派發安排如下:

1.
地點：深灣道路口近包玉剛泳池
時間：2月19日(星期三)上午11點
對象： 65歲或以上長者(南濤閣、雅濤閣、金寶花園、珍寶閣、深灣九號、警校宿舍居民)
數量：每人五個(數量有限，請見諒)

注意：每位領取人士需年滿65歲或以上，並出示有效年齡及住址證明

2.
地點：景惠花園旁空地
時間：2月19日(星期三)下午四點
對象：65歲或以上長者(逸港居及十五間居民)
數量：每人五個(數量有限，請見諒)

注：每位領取人士需年滿65歲或以上，並出示有效年齡及住址證明

會員 #60916 - 山齊士超級綠洲 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (7)：
1 .玩膠
2 .玩膠, 做假新聞
3 .
4 .玩膠
5 .洗白黑警
6 .藍屍言論
7 .藍屍言論

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月14日光復沙田遊行

「文宣」

意見及舉報：

Source:黃竹坑光影

屌呀
黑警大撚把CSI 啦

如果遮住民主黨個名，真係分唔出係咩政黨

推到上熱門

CLS 又做大愛撚
又當手足冇到

推

民主黨 賣香港

支持民主黨
多謝哂！

泛登仔：咪分化 唔屌得 同路人黎
繼續係出面屌6號算

廢老又贏

唔撚係掛，仇恨唔夠？手足既犧牲呢？屌你老母

呢啲唔係同路人呀，屌你老母

都幾難得下
你無屌我5毛

兄弟爬山

你分化

好撚嬲，黑警死全家只係口號

屌，話鳩知啲狗

我淨係知好多手足比人殺比人姦，點可咁對佢地唔住，嬲到震

唉
所以更加要推呢d post
光復連登唔好比連登淪陷做泛登
打呢場仗好撚攰
唔止打twitter戰仲要打埋本土

泛登屌泛民推唔到係常識

始終係呢個page單方面講，要fc下係咪真，如果係真我唔會原諒班仆街

Tui

又唔比屌？

邊個唔比屌我屌佢老母呀

所以我要用標題讚泛民嚟推post

你連呢啲決心都無，咁光復香港都只係得把口講下，咁不如算啦，我唔想再見到啲手足無命比人姦，不如儲下錢走啦，橫掂都係得個講字，無謂犧牲，每次諗起佢地我都鄧佢地唔低

係，千祈唔好叫藍屍廢老用雙倍錢買口罩，再將賺到的錢捐畀在囚手足，會失民意。

[安家費]原來已經有38位手足被定罪，其中12位坐緊監。

佢選區包括警察宿舍

派比廢老做乜撚
想要我張票？跪係度求我都唔撚會再比你班賣港賊

所以就更加要派口罩比佢地

佢地會投你咩？你比唔比佢地都投比民建聯啦

你熱狗！你鬧自己人！你有冇本錢分化！熱狗！！熱狗！！熱狗！！！

On9
藍絲攞完口罩
繼續撐警 投票比保皇黨

Source呢

Facebook黃竹坑光影

後生仔唔係人

連登仔：你分化

屌你老母後生仔做哂condom

仲要65歲以上

佛上腦，個admin重話要一視同仁，咁你慢慢同班黑警一視同仁啦，我都當你同民建聯一視同仁

泛登仔：我哋冇本錢分化

#被熱狗苦主

民主黨只會比本土慢慢擊退

如果你係本土你係後生你係8090後
請記住泛民永遠唔係同路人
既然唔係同路人
邊度係分化

多謝民主黨我D警察親戚終於有口罩帶啦

救樓主老母

有無好似佢哋咁，攞一個口罩就打林鄭一下小人？

同路人係要有一同共識，而家共識就係黑警死全家，邊個唔認同就唔係同路人

警校宿舍居民係乜撚嘢事

65歲或以上長者 65歲或以上長者 65歲或以上長者 65歲或以上長者 65歲或以上長者

即係65歲以下唔洗要口罩

左膠害港啊屌

我地要壯大自己實力
首先做做第一步
生存落去不受傷不被捕
第二係自強健身
讀書睇書習武健身練好精氣神打好自己政治根基同理念
第三步就宣傳同搵志同道合既人
不過最重要同最痛苦既一part係
唔好令自己政治冷感盡可能唔好忘記過去呢9個月既事
我知咁樣好痛苦但係咁樣先係我地前進既公式

含淚投泛民

唔該哂手足

班藍屍一樣咁憎777 有咩所謂?

屌

即係唔係唔支持你，但係你呢啲po都話人係五毛你係咪on撚9

乜撚野玩膠都係五毛？你知唔知撚知咩係曲線諷刺？
佢最多係熱狗fans但唔係五毛
咪撚乜都話五毛矮化晒五毛呢個字啦屌你老母

請先放低仇恨
我知你好憎嗰班極醜惡
但無依家我地係下風
對面可以用制度上同物理上既暴力去對付我地
同埋佢地呢班人唔係我地既主要對手同主線
雖然搞掂左佢地我地就會成功
但機率太低風險太高係既野仲多過獲得既

大佬呀 又呢句
蓮燈真係泛膠集中地

屌get錯 sor9y樓主

又被人話分化啦

叫黑警死全家

不分化 呢到都係熱狗
進攻功能組別 我要真雙普選

如果關sir係度
我諗上邊屌鳩我係五毛嗰堆會變死狗

進攻功能組別又點可以爭取到雙普選呢

仲比廢老??仲害大家唔夠?

嘩,條友啲回應真係

我屌你個閪,死全家啦

突破矛盾
唔知究竟想追求咩呢？

屌少白鴿一陣
紓解左個燃眉之急先

得罪問句，第一日識泛民？

要用口罩換選票

每隔幾日又俾長者 咁樣拎法都fatfat

唔係真事呀屌？
手足同狗係勢不兩立

個個都話派比長者，根本好多人買唔到，算了，佢派比班長者時，我最多即場同班長者買

請問警校宿舍會有65歲以上人士居住嗎？

對象： 65歲或以上長者(南濤閣、雅濤閣、金寶花園、珍寶閣、深灣九號、警校宿舍居民)
數量：每人五個(數量有限，請見諒)

注意：每位領取人士需年滿65歲或以上，並出示有效年齡及住址證明

黑警死全家得個講字呀？
佢哋大把CSI使你畀口罩佢？
民主黨

好好好

屌你老母啦屌鳩你班白鴿賣港撚使擇日？

做乜撚

咪撚再出呢啲狙擊post唔該
完全係捉鬼同因人廢言既極致

呢個post咁正常嘅，泛民打手完全搵唔到位兜，淨係一味畀負皮

泛民黃絲每日將條底線一直退，參選功能組別，一視同仁黑警，批錢起監控燈柱，乜撚都得

望清楚今屆咩人選你地未啊

樓主你出去先

我幫你頂住泛粉大軍

本土手足支持你

ps: 請問樓主你係咪熱狗嚟

睇白兵 都係鬼

部分黃c 係痴撚線

我屌

泛民不嬲都出賣港人，借手足過橋
民唔民主完全唔重要，最緊要進攻功能組別，攞到議席，咁就發個豬頭炳
連登班打手認清佢嘅真面目啦
以前已經大把出賣手足嘅歷史

唔信即管去Facebook睇吓無神論者的巴別塔，泛民永遠企係抗爭者的對面

公民黨: 我地接湖北港人返嚟
民主黨: 我地派口罩比退休警

連燈仔: 兄弟爬山，我地冇分化本錢，含淚支持

本土手足: 進攻功能組別同袋住先冇分別

連燈仔: 熱狗分化五毛拉!

一句話，如果你當勇武係朋友，係家人，係手足，你重做唔做得出？

泛民fans係咁
一係老屈五毛
一係屌人分化
一係你係咪熱狗嚟架

人地議席創新高。

開多個post屌泛民先
搞完612基金cap水依家搞嗰抗肺炎基金

辛辛苦苦攻入功能組別然後叫佢推動立法會普選令自己失業？有無咁on9？ 我入左去理9啦，月袋十萬唔好？ 理性啲啦

follow 你幫你推

你當係啦
本民前淪陷左之後
得返熱普城係同自己理念價值係相近

癡撚線大愛撚

飯民：非長者對支那肺炎免疫

其實唔須要identify同自己理念一樣既組織

宜家本土根本冇大台

我就係知道佢地遲早會出賣手足
所以10月11月12月先開咁多po屌柒佢地講佢地黑歷史
希望屌醒所有人

立法會啲投票同缺席你遮住啲名一樣分唔清咩政黨

改做黑警派全家呀
死左膠 屌你老母

黃絲眼中得三種人：黃絲 藍絲 熱狗

所以樓g 都係乖乖地做熱狗啦

你份熱狗外賣即將送到

多左人覺醒其實係開心

睇5毛post 最好就係可以block埋D洗地5毛 thanks 不撤。不散

大力文宣！！

block左3個 thanks

泛民做錯嘢唔屌得呀？

從來無分化過啊p牌仔
進攻你地既功能組別
快d去入錢參加出賣你地既工會啦
繼續投你地最愛既白鴿工黨公民黨啦

可遇不可求

唔係個個都同時頂得住建制同泛民既攻擊

泛民式言論自自

block 埋我啦柒頭，講既野係唔岩你聽架啦

你小心比人請食熱狗

左膠正仆街

痴咗線

讚泛民都咁多負評

連登光復了?

坐緊監嗰位
未分裂前既熱普城
曾經係一個希望

熱普城班友太小器難做大事

變咗屌”同路人”係主軸

民主黨真係戇撚鳩

泛粉出現了😂

真係要有領袖嘅話, 我只承認坐緊監嗰位

其他人冇資格

可唔可以block埋我,thx

Block埋我唔該

係，熱狗都唔見得好，只認梁天琦

個bot只係尖對會員號碼
佢開咩post咩主題都會狙擊
出幾個正常post程式狙錯都冇辦法

左一句五毛右一句分化就當自己講咗嘢反駁人
之後block埋自己唔啱聽嘅嘢掩耳盜鈴
高質

block咗我唔該

Push

泛登仔 : 係黃係後生自然識得上網買啦

咁即係點？
到底派口罩預埋popo係咪最新「共識」？
入到嚟變咗五毛審核會

一句講哂
派口罩包唔包埋popo?
我想齊上齊落

當年梁天琦同時期被建制同泛民攻擊

唔知而家啲忽然黃絲又知唔知呢？

仲好意思嗌時代革命

太多私怨撚，無做大事既胸襟

果陣都係支持佢，泛民仆街來

不如大家開個盤，賭吓依家黑警班家屬有幾多帶住csi笑鳩民主黨

含淚投7號

每次依啲post都係少人推
泛登不敢面對

班忽然黃絲咪屌鳩緊我哋五毛分化撚囉

當年好多人buy deadbody(雖然而家都係）

佢PR 係做得唔差既

蛇齋餅粽

你個標體

唔好下下唔啱聽就五毛，泛民做到嘢就讚，做唔到嘢就要屌，好合理

嗰時dead body仲衝出嚟同天琦割添

結果大大聲向市民承諾會捍衛法治嘅dead body唔知去咗邊

另一個就坐緊監

19年覺醒既黃絲唔識本土派歷史唔緊要

最緊要唔好掩耳盜鈴

唔啱聽就話係五毛

當年新東補選
泛民同佢既打手
為左onq贏

所謂既pr咪就係老屈再老屈

抹黑天琦係鬼，分化民主力量，共產黨最開心

你夠究竟知唔知功能組別係咩嘢來

泛民，一係就離地中產，一係就左膠，一係就暗賣港，一係就淨係想永續社運食水，連黑警死全家決心都無，講咩光復香港，時代革命。算吧啦，咁既態度係唔會有真普選

飯民打手呢？
又選擇性失明？
垃圾

啱啱delete咗紅字部分

梗係知啦 攞黎剝奪人權嘅選舉

點解次次比人屌先識改

我以為議員應該思想上lead住大家

販民

左膠

不嬲泛民攻擊本土既力道比建制更甚

係有班6月先開始留意政治嘅人喺度屈班留意咗政治好幾年嘅人係五毛分化撚

其實雖然我成日屌泛民，都好希望佢哋進步下
始終佢哋控制個中產老一輩輿論

但現實一次又一次話我知唔會

其實香港真係唔需要民賤聯bcdefg隊

民主黨專門賣香港

叫嗰班人睇返over deadbody點樣對梁天琦先好一齊嗌光復香港呀

仲要派65歲以上, 屌佢老母, 點解會派得落比班黑警? 張選票係咪真係咁撚重要?

第一日識泛民？
繼續含淚投啦柒頭

p牌唔洗啦 垃圾黎咋

而家佢驚到改撚左啦，屌佢老母，唔交代唔會唔就咁算，我唔會當手足係condom

自己去fb睇下都懶
啲泛民打手永遠唔肯接受現實

仆你個街呢個區議員冇腦ga

咪係 好蠢

夠你呢啲講啲唔啱聽嘅事實就話人五毛嘅人垃圾?
淨係識自欺欺人你呢啲泛民走狗咁努力護主你主人記唔記得你呀

深灣果堆……洗唔洗免費呀
痴左線

仲要繼續當後生一定唔需要撲口罩

蘋果同大公報狗仔聯手跟蹤天琦
Deadbody信徒聲稱下次投天琦

仲有半年就到立法會選舉,係時候幫泛民回顧下政績

泛民做到野架
唔比你地屌

大把心水清, 不過泛登係泛民主場啲人費時被熱狗唔出聲啫

好心出聲然後俾人屌熱狗/5毛/分化撚 我真係冇咁偉大

分化 割蓆

8月前既連登係仲好正常
除住勇武本土拉既拉,傷既傷,退game既退game
呢度變左泛登姐

販民做到嘢

唔係派口罩比黑警踩到太多人條底線, 我估啲人(包括我)都係費時比人屈毛唔出聲算

幫你keep record

頭條新聞要人
推上百萬view

twitter都要人
去tg搵@TwitterHelpBot 拎TASK

屌你老母，民主黨徐遠華

Sor 唔覺child有正常過

因人廢言

自己上Fb睇
大把選民屌佢
係得連登先咁多護主泛粉

屌你老母民主黨

講起 泛民4年前都係屌6號

派又點 民主黨啲「功績」罄竹難書 賣過香港幾多次？

結果係點啊？係含撚含咗30年都照含仲越含越深 屌9唔含撚嘅人係鬼啊

我隔離post list左一部份
班打手即刻衝哂出嚟

泛登仔快啲面對現實啦

放心啦, 啲人會問返你投白票又有咩用

推
泛登打手多到

ON 9

點解唔係泛民反省點解輸左選舉而係屌票
好心佢地虛心d再睇下小英當年輸左台灣選舉之後做左咩先啦

其實泛民支持者仲係佔大多數

所以我成日都覺得香港人仲未ready

搞呢啲程式都多撚餘啦

邊個講野岩聽，邊個係五毛，到你黎教？

過主啦懶係連登判官咁，戇鳩

依家係最好既時機去爭取雙普選同發展本土
去到2022 2024就無呢個機會架啦
同埋要解決2047既前途大限
2020就要開始部署唔係既話一切就達架啦
其實好多野2016要搞
但唔緊要我地仲有今次
我地要把握埋今次機會

巴打你想打本土戰線一定要搞好公關

泛民忠粉其實就係支持民主既藍絲

只受軟唔受硬, 亦唔思考

所以建議你開新account循循善誘兒登仔好過
(不過實推唔到post)

我仲有幾個account
甩唔到p推唔到做唔到太多野
我無諗過打本土戰線
我淨係想屌醒人同講事實
仲有自己整合唔同叻人講既野去同大眾講

以德報怨 何以報德??

大把區區議員有物資派/賣
無人好似民主黨咁智障寫到明狗宿有得拎, 去辣慶自己友
個個都係寫xxx區選民就得
智障就智障啦

利申並唔預期佢地會寫明/實際唔派俾狗宿, 上得公職就預左無得咁做

block我做乜

我講緊你嗰7個example啊on9

針對定尖對啊
拼音狗大陸狗

係呀

為左選票咩都做得出

選舉果陣咪又係含L投泛民

屌你老母 黑警大撚把口罩啦

你見到咗今日仲係得十幾%既香港人支持港獨 就知賤種黃絲港豬冇得救

如果拉到藍屍票又唔同睇法啦

有1x%咁多？
我見最多係唔反對但唔會主動支持

民主黨我屌你老母

警校宿舍唔撚信佢冇csi用

之前民調有十幾% 諷刺既係3十幾年前反而仲多人支持香港獨立 個時有成3十幾%既人支持獨立

你係咪當後生個D一定鐵票黎

我屌你老味，我係FB都睇到火撚滾，係咪咁撚ON9 阿 民主黨?

我都試過好多次

推呀

推到全個連登一齊屌泛民

Pull

對事不對人
泛民屌極比晒理據都係要做大愛jj，而唔幫左同路人先係事實

戇撚鳩
一撚定要投民主黨咩

你又投邊個？定白票黨

唔想俾人屌五毛分化撚咪講清楚躪

真係陰尻公
泛民支持者 : 楊岳橋引入支那醫生，胡志偉支持 23 條同融合大灣區
五毛: 唔好派口罩去狗屋，反對大灣區，支持香港獨立

呢個post都可以沉
可想而知連登有幾多泛民打手

個今晚打尻你成個傻閪咁
希望你真係收錢做野
如果係真心 我真係鄧你老豆老母可憐

民主黨賣香港

白鴿黨喺出賣選民方面真係無一次令我失望

e條on9唔係第一次，佢舊年11月先試過拆手足rb，當未落選嘅反民主派都冇出泥拆，佢第一個出泥拆

又派比廢老？

投本土

刷哂泛民老母

泛民大本營到係唔會推得郁呢個POST
佢地只會扮睇唔到然後下次又含淚投

佢係咪講呢個

佢投白票有咩問題
你有你投泛民
佢有佢自己選擇投白票 咁又點
唔只兩個選擇投 自己有選擇權簡

邊個仲會唔投保皇黨對家
過左呢個區議會仲有人講投白票？
白票撚靜左一排 立法會就到又想出黎
食屎啦你
不如你話你有選擇權投保皇啦屌

咪諗住屈我投泛民
我投本土投素人都唔會投民主黨公民黨

其實5區各一個本土都冇問題
唔洗含撚